周庭唔係處女 我唔撐青年新政了

我都係撐返熱血公民算

Fact check左未
未fc唔好亂嗡

王頴思幾正

佢唔敢答 係嘅點會唔答

雞

係唔係都唔關你事

所以我唔撐青年新政

珍

可能已經同 g phone

屌，你真係當人聖女貞德咩？
而家講政治理念呀。

一早唔係啦

要私了破佢處嗰條友

拉

係唔係處我都撐熱血

以後從政記得搵婦科醫生拎張處女紙先

推

比我破咗 sor

佢今日係處

公開有男朋友都好啲 依家好難想像周庭係米有SP...

膠post, block

關你撚事咩 你唔係有得屌

想像唔到佢俾人吊個樣

好波

咁投票關你咩事 你又無錢收

葉劉係 你可以撐新民黨了

依家先block?

講真，有得屌你屌唔屌？
你都係屌唔到先係度葡萄

佢係咪處 閥你什麼事
請無視分化post

今日比我破左啦

呢啲好小事啫
但都唔該幫手推行動po啦

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

光復香港，你啊有責

那個了唷

葉劉生埋個女仲點會係處呀
係都麥美娟啦
樓主去支持民建聯先岩

點解冇人提周庭唔係青年新政成員

下

佢新會員

我都想收收埋埋做佢背後嘅sp

一早比我破咗

重點係比邊個破咗！

成人台手足

Gphone個弱智仔

合情理

尋日我親手fact check咗 係處
今日唔係了

( Show Blocked User - SiuFa )

1996年，黃之鋒出生於香港，自小患有讀寫障礙
黃之鋒在香港中學文憑考試取得19分，後獲香港公開大學錄取

你唔比人覺得你班人好嘔心好多事好唔尊重所以so你都有味？

兩個青梅竹馬

之峰開到聲 唔願意都要啦

blocked

佢係衆志 唔係青年新政
尷尬到呢

你講到好似屈服喺GPHONE嘅淫威底下

冇圖

周庭可唔可以比我FACT CHECK下

ching識食 正能到仆街

有人逼你想像咩？

又block一件7頭五毛

唔係處就唔撐乜撚嘢觀念嚟，即係民建聯有處女你就狗衝去撐？

又玩膠
block

唔係好正常?
邊有咁多聖女貞德

嗰個女仔係處，fced

建議你將個腦捐比有需要既人

拉on9

法子係咪處

智商200

有汁？你點知的

樓主正分化撚！都on99！收嗲啦！
蔣元秋、鼠王芬、假博士夠唔撚係處！你唔撚見藍絲話唔撐佢他！

又一膠po

唉 唔撐了
以為佢係處我先撐

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

全部block撚曬佢算

戇鳩post唔使理